［突發］北京天安門開始多人

今日係北京撐警大會
冇圖不過 已經Fact Checked
現場好多大陸人 有武警

致大陸同胞：
北京要人！

幫幫手

林鄭自己仆緊街仲想陰d陰d送錢番大陸！！

【雨傘2.0】劉業成有心公開銅鑼灣班卧底 就係想大家一齊捉鬼

同志們 個邊

突發有圖

好多人呀有坦克車呀

喂呀 我真係想睇真嘢

冇圖你話出核彈都得啦

最新消息
一人危殆

有圖

武警開始清場

天安門 開始多人

啊

邊度消息？

已fc，現場多人受傷

中央已經下令準備清場
現場嘅人小心

真定假

咁多人中計

中央已下令武力血腥鎮壓

往死裡打

1%人信已經好誇張
不過集中維園先

其實係咪遊客嚟㗎？

治癒圖

難分真與假

急，天安門要人

琴晚自己開門比d火燒入去 笑撚到仆街

睇嚟煽動到唔少人出去

唔識分真假了

大陸同路人包圍天安門

来了来了，国人老是迟到

天安門防暴上緊裝，要人要人

占占占人

香港警察你地d粉絲畀人打喇 快上去支援啦

有北京朋友在現場
說聽到了有公安說「今天又他媽的六四了」

天安門有鬼

真？ 但點解撐警都會比武警打

收到北京朋友講，今日d北京市民好似話要清算埋京a88519

假的

求fc& more 圖

D武警圖係舊架

玩野定認真？

撐自己友都TK

算啦，根本張圖都傳唔到上去 應該冇乜人知

笑下就算喇
打得太多飛機傷身

有人膽大包天混進去說支持香港示威者 老共不管了 一定全滅

平反六四

表姐你好嘢真係好好睇

再有照片流出

抖音有人喺天安門燒香港旗！！

遊行只係香港人有，其他只係敢龜縮

警察黎喎

識野

真？

要人啊

同志們兒 禾到天安門唔

北京要人

支持中國

啲相好似全部都流流哋

圖呢？片呢？我要放上Twitter 比全世界知

做得好！

FC-ed
人山人海,老解準備叛變

老共这回要惨了
香港 北京 中国两大城市 要是上海也来了 全国都要独立了

推

撐到理心口,襲警

集中推維園先啦

北京818會唔會變翻版64

咁開心

嬲呀

但係我IG搵唔到樓主啲圖

你妈的，成龙大哥也迟到了吗

微信話有幾萬人聚集緊
防暴係天安門Full Gear

經典
但最估唔到圖入面兩個人
竟然仲可以企得咁硬淨唔奶共
佩服

都話中央玩緊火 🤣

818推番行動post上熱門先

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

根據內部消息，已有武警混入天安門市民
一齊捉鬼

感謝 北京 同胞 聲援

有咩問題？ 明明佢哋自己話支持警察啲人就可以打佢哋

北京朋友刚刚转发 现场武警说没事儿 不会有武力清场

Fact checked

Dodo 姐

快d 叫多d大陸人去
一齊學習示威爭取民主

平反64

别少看咱们14亿国人

有國人嗎？

共狗用人民壓人呢，好可恥

唔知天安門會唔會有一百慢人呢

愛國都比人清場
慘了我的蟈

沒事沒事

Cls

要人 快D出

支那人最叻9up打嘴炮

我操 明显要失控了

連登仔 成功了

人生人海 黑警到場你都吹我唔脹
全晚解放軍 總知悶到你抽筋

北京三里屯外已有大量武警戒備

不要胡说 朋友当武警 没有计划血洗

咁多人fc都有假？

哇 我地超級嬲

邊個比你集會

要人呀！

慘了慘了,六四翻版要出現了

日日都多人

維園VS天安門
香港人唔好輸比大陸人呀 未出快啲出

Fake news
2012年菲律賓

我是护旗手

让香港暴徒看看我们的决心

天安门见

咱门老共不是香港警察
专业得多

完全冇人

真定假啊屌

占占占占人

大陸啲公安依加會拎香港警察既防暴盾

清场不会流血，正如当年没有死人一样

坦克車係邊？

玩撚夠未？

占占占点

我朋友也是 你不要胡說 難道你想封鎖消息

同志们,一起去天安门声援香港警察

都是淘宝货 没差

咁大獲？即刻過黎護旗先

支持清算京A 同包我挺你

🤷🏻‍♂️隨便

直接氣化

反了反了

1300 最新消息

有冇人真係有圖呀

想fc呀

这儿是北京 不是天津 老共不会把自己气化

香港人加油

中共繼續燒維穩費啦

最驚你唔維穩呀

唔駛錢點會加速支爆

咁低清 假到pk wor

要人要人

同志們加油

占占占人人人
占占占点人人
占占占点点人
占占占点点点
占占占点点点占
占占占点点点占占
占占占点点点占占占

後面嗰㗎雙層巴

已到 都唔少人

話出:到而家仲未出
話唔出:

我見到成龍大哥 快來簽名

天安門要人

天安門要人呀

唔係真係成功輸出革命呀化

屌你老母唔好再放流料

下 愛國都比打 8964

我都見到，好似著住藍色西裝
好多人入唔到去影相

屌 依張相明明係武漢單野嘅

隨便燒 都係一塊布who cares

遊客定咩

雙層巴士?

唔知佢仲喺唔喺到

區旗? 燒得好

你想到了，這就是未來電費津貼每戶2000，實際同國企電廠買電。

最多36人受傷

水果涨价42.7%，百姓情绪稳定
猪肉涨价70%，百姓情绪稳定
百年难遇的水灾，百姓情绪稳定
养老不能靠政府，百姓情绪稳定
没选票，没人权，百姓情绪稳定
不准翻墙，百姓情绪稳定
雾霾污染，百姓情绪稳定
香港同胞要真普选，大陆人民情绪就不稳定了，要支持香港警察了。

1350 北京武警由五環外進城

他妈的 东亚要变天了

有槍

燒一印百

北京朋友转发香港同胞：
港灿 这就是中国 出来是卖命的
你们顶多也只是游个行

屌你咁大架九巴都夠膽po 上黎

仲咩d人叫平反64
又話撐警

我信係真嘅 推爆你!!

屌
支那仔連防暴盾都炒水貨

现场很多人说
北京必须实行一国一制
不然就没尊严了

最強即時地圖

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

幫手Facebook Twitter WhatsApp Telegram share!!! 另需要現場情報員

天安門同胞們要不受傷，不被捕

張堅庭都係

支持天安門手足 各有各做

香港邊條街啲電纜會掛成咁

天安門手足, 要人要物資.

有外國間諜混進去
想老共清場

出占占占未

我刚做高铁到了北京，不是说约好支持港警要去干死香港那帮废青吗？草你妈逼！人都在哪去？现在只有一群武警在！还有不是说有工资可以领？敢骗老子看我会不会把你妈弄死

突發 天安門要人

右上左落既巴士 一定唔係香港

又啱喎

已fc

一個也不能少!!

天安門要人啊

咩中計，單野緊嫁。

果d唔係血，係茄汁
地上面既係肉醬意粉

坦克呢

微博转发 14:05
天安门不输维园
今天中国人民跟港灿正面对决

cia

天安門同志們加油

最強文宣

笑撚死

老解出坦克清場未

呢個要推

物資站係毛澤東記念堂個邊

818天安門真係中國人發起架

玩膠都咁

輸出革命哩條路係正確

支持香港警察
爭取民主 爭取自由 爭取新聞自由！

支持北京市民

be water! 同志們！

借推
（片段中、英、日語）
最近、警察は暴力を振るって、何もしていない女性を地面に押す
Recently in Hong Kong:
Police pins an innocent girl to the ground
警察話網民將片段斬頭斬尾，製造對警察不利嘅片段，咁不如睇個整個加強版，等大家自己睇吓成件事

張相都係今日？個天灰到

好想知

大陸人都覺得特區廢所以燒旗支持港獨

真的喔！親

好想可以睇到直播呀

北京專用

be water

别天真 谁直播 谁就是汉奸

係! 中南海有關係人士fact checked

中国人加油

想睇直播支持+1

麗穎

已fc 成龍好似打算整反民主愛中國女神像

19818

完美演繹兄弟爬山

應該係相機setting

武漢個次 下話

霧霾呀嘛

支援北京！

香港個天都好灰
成個中華大地都要變天?

香港終於都有手信

同志们，哪边！

唔肯散水點算？

美國佬而家要攪亂中國
因為佢地好似曾俊華咁唔聽話

香港都有大禮送 唔係淨係捐錢

齊上齊落啊

13億人先聚到1000人?
要唔要幫你地用毅進制呀

燒囉送林鄭添呀

以圖搜尋 7月武漢架

14:45 即时
有人大叫撤换林郑 停止软弱

推推

五毛

那就好了 擔心死

唔比撐警？垃圾中共 自己人都唔撐

收到風親戚去緊天安門

坐緊高鐵嚟

我？

係地鐵逼緊嘅 集會緊嘅 繼續狙擊花木蘭啊

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
突發！！花木蘭話8月18黎維園同我地挑機

人多就是力量 老共最避忌

齊齊上路

岩岩好似有網媒直播 不過俾人腰斬咗
Fact checked

天安門夠人啦
轉場去故宮

感覺商台成班都好同聲同氣

中共最驚遊行集會，唔係官方搞咩理由都係死罪

五大訴求!

1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

903是
881唔知

link? 應該有留片?

毛澤東像

啲14億護旗手呢？

四環內都有公安部署緊， Be Water呀

p圖p得幾好

同志们，天安门广场要人。记住 be water we connect

好多人 同志們加油

要人呀！！！那邊呀

唔係P架呢張
之前有車係天安車真係起火

張堅庭 硬淨？

成堆遊客黎
你話多人到霸佔成條長安大街我就信

唔夠人呀

Pish

屌你老母今日咩日子 又黎分化 遲一日開post 唔得

721

天安門差你一個！

呀蛇抖抖 公安接手
同志們 辛苦了
支持公安武警同工同酬
取代月入三萬香港警察
今日警察 明日公安
今日三萬 明日三千

天安门要人 中国人要展示人民力量

我見都好多人喎社交網站度

會唔會吹大左...

啲相全部都唔知真定假

武力清場

大家喺連登share group啦
Twitter文宣要人

而家文宣唔夠人，俾共匪禁住嚟打。麻煩大家真係用幾分鐘時間去參戰，全世界睇住。

中國小粉紅出動！
入谷記得睇pinned message!

英文組

中文組

:point_up:🏿share去lihkg

Twitter文宣要人

而家文宣唔夠人，俾共匪禁住嚟打。麻煩大家真係用幾分鐘時間去參戰，全世界睇住。

中國小粉紅出動！
入谷記得睇pinned message!

英文組

中文組

火燒後欄

天安門暑假當然多人
啲人係午夜十二點開始聚集tim
因為等睇扯旗

北京要人呀

噢。幾年前個單。

應該係p圖，前面果堆似大陸後面個景似香港

公安宜家都係叫警察

真的，我在现场

如果每個禮拜都有海報。。。

第38軍？定27軍

竟然唔燒埋林鄭

成龍同譚詠麟準備上台領唱中國人

兩樣嘢嚟

我刚刚看到了成虫大哥，好像要出來講话了

我見街上面柒下柒下冇裝備果啲套制服都係印警察

DLLM，你荒唔係全部警民軍扮咩，正式人民大型活動？未 L 死過呀！

前往中南海

關香港人撚事?
關香港人撚事?
關香港人撚事?

其實點解會叫tian an men square 好柒
時代廣場都叫time square而唔係sze doi square啦

壓在地上打！

各自爬山
香港由香港，北京還北京

關香港人撚事?
關香港人撚事?
關香港人撚事?

是平反六四集會

唔好再撐警喇，搞到香港又落雨。

真係有人出呀?

算唔算民主規劃第一步，有防暴警

真唔真啊

難分真與假~

Push

真photo ?

d旗係旅行團

so effective

真的嗎？

坦克琴晚已準備

成龍難辭其咎

而且寫支持中国人燒特區旗，支持香港獨立之類

要人

上曬Gear

同志們，這邊

哦。係咩。鬥多人囉。

喂唔該清下d人口喇咁

推到上熟門

仲玩膠 咪推啦

成龙大哥不要哭

一定要入左去維園先，唔好中途加入隊頭

無論對計人數，定係隊尾離開維園既時間都好有幫助

北京要人呀屌

屌又整假新聞

我特登上ig check

有嘜野可以令差佬分心

真？ 笑撚左

講真

我真係好嬲啊

天安門唔好衝啊

北京天安門要人！！！

中國人終於有集會自由？

好撚傷心好撚嬲啊

中國比香港自由

禾李菲，同我出嚟去天安門集會

北京未出坦克

四環內既居民小心，公安部署好入夜就行動

無言

我草 中國人牛逼死了
快一起出來天安門撐警 打港獨

曲直難分

真定假？

真定假？大陸終於開放左？

天安門好多人丫

燒一支咁少

18:31即时

大批武警被愤怒的群众包围 高叫 支持香港警察无罪

快啲去wechat、抖音搵相有嘅話啦啦聲save

邊度？

source?

真?? 搞到咁大獲?! 有冇手足at least 知張相係咪真係天安門黎

依家出法遲唔遲

死啦, 唯唯喺天安門俾人拉左啊!

真，有朋友係果邊
佢話王府井站果度好多武警

佢有冇影相？

呢本書

今日中午

不過一張咁嘅相有好難證明啲乜嘢喎，期待有冇人多啲料爆，好想知北京會唔會真係有示威

流料

中午北京應該近30度 但張相個行人睇落似著緊秋裝冬裝

撐警都打

屌你九巴
笑撚到噴水

太好喇 終於將集會同示威思維帶到上支拿

右上左落㗎睇清楚d啦
得香港有雙層巴士？

應該係排隊入故宮參觀？

搭咁飛機上北京

睇電線杆 應該唔係香港

邊張真邊張假

武漢來的